張宇人不明白為何反對攬炒派會有選票

立法會內務委員會上月底通過多項修改《議事規則》及《內務守則》建議，包括設「停賽」機制，若議員行為不檢點，主席可考慮暫停職務，又訂明立法會議案辯論時限及縮短議員發言時間等，有關擬議決議案今日（24日）在立法會大會審議。

議事規則委員會主席謝偉俊發言時指，通過有關是次修規建議後，將研究其他修規建議，包括處理法定人數問題，日後毋須就點算法定人數打鐘15分鐘。

自由黨主席張宇人贊成修規建議，稱自己最看不過眼是反對派逢政府必反，拖垮政府所有德政，不理市民死活，坦言當時不明為何市民可容許反對派這樣做，同時亦可有選票，又說不明白為何反對派要反對德政，但後來他明白，若人人豐衣足食、肚滿腸肥，就很難「搞革命」。

政府加呢啲保皇狗咪選票製造機囉

若人人豐衣足食、肚滿腸肥，就很難「搞革命」。

支那人幾千年黎都係為左個食字

null

永遠都係生存金字塔最底層

張字人其實憑咩生意可以成日出黎講野？

阿嬌：明明我好傻好天真，點解你哋要笑我黑鮑嬌笑足十幾年，點解有錢佬娶阿sa唔娶我

logic fail

"後來他明白，若人人豐衣足食、肚滿腸肥，就很難「搞革命」。"
最多可解釋反對派為何要反對"德政"
佢自己個問題"為何咁都有票?"都未有答案

個腦除左食就諗唔到其他野

咁而家個議會冇哂反對派啦，點解香港人仲唔係豐衣足食肚滿腸肥呢？

失業率又創新高，疫情又搞唔掂，唔通係而家坐係立法會果班真攬炒派搞成既

［罷食］行會成員張宇人嘅舖頭

廿蚊張學人講德政, 加最低工資, 勞工假17日, 取消強積金對沖佢一定好支持啦

若人人豐衣足食、肚滿腸肥，就很難「搞革命」

我當你啱 咁咁簡單嘅野都做唔到？

張宇人一家都係廢柴
個女同女婿連考試都唔撚敢

唔明，佢認同攬炒？

自己明明0票當選

2016 年2438 票當選

係喎
無所謂，今年0票

而家冇左反對派，d德政呢?10000現金呢?

人人豐衣足食，都唔係咁簡單。

咪即係唔少人覺得個d 唔係德政囉

689 - 777 有邊樣係德政？

廿蚊張早兩三個月冇晚市堂食潛晒水，
而家堂食晚市做到十點又出番黎既喂？

到你比人鬥果日你咪知道囉

開酒樓 唔怪得滿嘴流油

cina babi

蘇察哈爾燦：

有咩德政可言？

政府有咩德政? 後生仔有咩受惠? 笑死人咩
人頭豬腦剩係識食食食

不明白 為何 反對攬炒派 會有選票
不明白 為何 反對 攬炒派 會有選票

sorry
依家翠翠同林鄭先係攬炒派
你問下佢地啦

咁咪答佢
依家唔係豐衣足食 有幾多低下階層無屋住 無工返 一齊都係政府做成 點解唔反得

廿蚊張

養豬

理論上係正確
但香港人有幾多係豐衣足食
係得佢呢d肚滿腸肥既先係

朱門酒肉臭 路有凍死骨
d政策全部偏向商家 仲怪人反對
咁多基建 樣樣都係大白象 無基層得益
醫療呢d實用野永遠得 1-2億

數都數唔完

所以啲人咪要搞革命反佢攞

廿蚊張呢啲應聲蟲

因為你連投票記錄都無睇囉

agree 如果香港人可以有自己既物業 人工又夠應付生活 邊有咁多人出嚟反呀 Maslow hierarchy of needs已經提倡已就嚟70年 港共宜家就係連basic needs都滿足唔到

支那人從來都只會向錢看 你做咩都係為錢
所有咩公平呀 民主 全部都係為錢去做 搞反抗都係因為有錢先會搞
支那唔會存在無償反對

賤種嚟

若人人豐衣足食、肚滿腸肥，就很難「搞革命」。

其實都可能係，不過現實係得你班人肚滿腸肥

口腔期
小農DNA

佢就真係滿肚腸肥

反中亂港就有

係個記者唔識字，定係張宇人唔識字
肚滿腸肥 眨意詞嚟架喎

咪就係因為呢個世界有你呢d人所以先有反對派囉
你咁想貢獻社會嘅話攬住個炸彈衝入禮賓府自殺式襲擊林奠 同其他狗官 咁咪無反對派囉

德政

支畜DNA＝蝗蟲，只得食哩個字

依然係金字塔最底層

發覺你d comment平均地高質過你開d po

張宇人一樣係反對攬炒派
不停反對香港政府防疫政府
想攬炒等香港爆發

諗起鬼滅嗰無慘
殺你全家 仲屌返你轉頭
話有飯食有錢揾就夠 做乜報仇

人人都不明白為何張宇人會有選票

坦白講

如果行港英政府個套
根本無人理政治

當人居於安逸嘅時候，去改變嘅成本已經高，何況係去做暴徒搞革命

因正苦係畜牲囉

果堆我地笑緊嘅支那人 閒閒地身家都億億聲
呢個世界好唔公平

你地唔太識玩膠文化啫

民主嘅嘢支那奴隸識條鐵咩

張宇人，GBS，JP（英語：Tommy Cheung Yu-yan，1949年9月30日－）

佢出世嗰日 中華人民共和國仲未成立??

咁事實係，而家都係因為衣食住行都搞唔掂先咁多人對政府有怨氣

無潛水,轉咗去做part-time教育局

閣下身形似豬，唔代表個個人都好似豬咁，餵飽個肚就算，好多野你俾幾多野食都代替唔到。

忠誠廢物

你嘅不明白就係我地投佢地嘅原因

民主係鬼佬野黎，支那唔識係正常。香港人都唔係好好多，以為有得選話事人就叫有民主。民主當然係現代普世價值，但唔好諗到西方世界咁美好，支那牆內有健康碼、社會信用評分；牆外世界咪一樣有FANG，大家咪一樣冇生活私隱

就算用佢個邏輯，就係依家香港只有佢呢啲人肚滿腸肥，所以咪有人搞革命

佢做到佢老豆成個酒樓集團執笠，唔係田大少救佢破咗產啦

廿蚊張戰績

呢啲就係所謂「忠誠的廢物」！唔好好真實反映主流民意俾中央知！搞到一獲泡！等紫荊黨取代你班廢物

What do you get when you cross a mentally ill loader with a society that abandons him and treats him like trash?

I'll tell you get you get, YOU GET WHAT YOU FUCKING DESERVE!